其實有冇人知好多國際企業俾共狗買左

夢工場
Legendary
Marvel角色被逐漸收購

愈黎愈多，共狗用錢屈服左幾多人心